中年男人 全部同我入泥!!!!

你地會唔會好似我咁:
想轉工, 無人請
想辭工,要供樓, 仔女要讀書
高不成 低不就
將來一d都睇唔清?

自己有乜長處又唔知;缺點就一大籮?

我好不安!好想死

叫我？

睇開些啦

係因為你又老又無料先會咁，我比緊幾間公司爭緊

泥你老母臭閪

呢度邊有咁多uncle 呀

要供樓又有仔女

就唔好咁多幻想
頂硬上

有得做就做

原來能力唔夠都係原罪...平凡一生都唔得...